英文舊歌分享台 •ᴗ•

第一次開英文台

本地樂隊城市節拍

The New Topnotes - Walking in Rhythm

而家貼d中文改編既

信自己

hip hop in the house

再黎荷東

我入嚟幫推

喂thx喎高昇

忽然諗起

Scarborough fair - Sarah Brightman
係中學音樂堂就好鐘意sarah的歌劇魅影同cats，聽完Scarborough fair簡直聽出耳油！自己都好鐘意傳說類（?)的歌。

英文舊歌有啲料就分享下

華納唱片2009 年暑期巨獻
荷東 The Best of Hollywood East (2CD)

八十年代最經典的Disco歌曲，完全收錄在《The Best of Hollywood East》內，雙CD收錄34首八十年代荷東最經典的歌曲，包括: In The Heat of The Night、Heartache、Strut、I Like Chopin、You're My Heart, You're My Soul、Tonight、Touch By Touch、One Night In Bangkok、Superstar 、The Model、Dracula's Tango、Mickey等等。

Mark Dinning - The World Is Getting Smaller

Sam Cooke my飛佛

Little Eva - The Loco-motion